
                      Muy buena peli, capta la atención de inmediato. A verla sientes volver a comienzos de los 80. A diferencia de ET, no es una peli que cuenta la historia de un extraterrestre con niños de por medio sino todo lo contrario; Es una peli que cuenta la historia de unos crios con un extraterrestre de por medio. La peli es adorable y el guión un poco flojo!
        
            